求珠寶首飾黃店

想買求婚戒指盡量幫襯番黃圈先

恭喜巴打

恭喜晒

周大福

望下先！唔該巴打

之前先幫襯個巴打，做開鑽石既買左隻介指